{
  "Operator Backed": "Operator 支持的",
  "Browse for a variety of managed services that are installed by cluster administrators. Cluster administrators can customize the content made available in the catalog.": "查看集群管理员安装的各种受管服务。集群管理员可以自定义目录中提供的内容。",
  "**Operator backed** includes a variety of services managed by Kubernetes controllers.": "**Ooperator 支持的** 包括由 Kubernetes 控制器管理的各种服务。",
  "OperatorHub": "OperatorHub",
  "Installed Operators": "安装的 Operators",
  "Disable": "禁用",
  "Enable": "启用",
  "CatalogSource details": "CatalogSource 详情",
  "Publisher": "发布者",
  "Availability": "可用",
  "Denotes whether this CatalogSource provides operators to a specific namespace, or the entire cluster.": "指定此 CatalogSource 为特定命名空间或整个集群提供 operator。",
  "The ConfigMap, image, or address for this CatalogSource's registry.": "此 CatalogSource 的 registry 的 ConfigMap、镜像或地址。",
  "Registry poll interval": "registry 轮询间隔",
  "Number of Operators": "Operator 数",
  "The number of packages this CatalogSource provides.": "此 CatalogSource 提供的软件包数量。",
  "Operators": "Operators",
  "Package not found": "没有找到软件包",
  "Cannot create a Subscription to a non-existent package.": "无法创建不存在软件包的订阅。",
  "Endpoint": "端点",
  "# of Operators": "Operators #",
  "Disabled": "禁用",
  "Operators provided by this source will not appear in OperatorHub and any operators installed from this source will not receive updates until this source is re-enabled.": "该源提供的 Operator 将不会出现在 OperatorHub 中，从该源安装的任何 Operator 都不会收到更新，直到重新启用了该源。",
  "Enable source": "启用来源",
  "Cluster wide": "集群范围",
  "Create CatalogSource": "创建 CatalogSource",
  "Edit Subscription": "编辑订阅",
  "Uninstall Operator": "卸载 Operator",
  "Cannot update": "无法更新",
  "CatalogSource was removed.": "CatalogSource 已被删除。",
  "Unknown": "未知",
  "All Namespaces": "所有命名空间",
  "Managed Namespaces": "受管命名空间",
  "{{count}} Namespaces_0": "{{count}} 个命名空间",
  "Console plugin_0": "控制台插件",
  "{{plugin}}:": "{{plugin}}：",
  "Enabled": "已启用",
  "Console plugin available": "控制台插件可用",
  "To let this operator provide a custom interface and run its own code in your console, enable its console plugin in the operator details.": "要使此 operator 提供自定义接口并在控制台中运行自己的代码，在 operator 详情中启用其控制台扩展。",
  "View operator details": "查看 operator 详情",
  "Plugin available": "插件可用",
  "None": "无",
  "No Operators found": "未找到 Operator",
  "No Operators are availalble for project {{project}}.": "项目 {{project}} 没有可用的 Operator。",
  "No Operators are availalble.": "没有可用的 Operator。",
  "Discover and install Operators from the <1>OperatorHub</1>.": "从 <1>OperatorHub</1> 发现并安装 Operator。",
  "Name": "名称",
  "Namespace": "命名空间",
  "Status": "状态",
  "Last updated": "最后更新",
  "Provided APIs": "提供的 API",
  "Installed Operators are represented by ClusterServiceVersions within this Namespace. For more information, see the <2>Understanding Operators documentation</2>. Or create an Operator and ClusterServiceVersion using the <5>Operator SDK</5>.": "已安装的 Operator 在此命名空间中由 ClusterServiceVersions 表示。如需更多信息，请参阅 <2>了解 Operator 文档</2>。也可使用 <5>Operator SDK</5> 创建 Operator 和 ClusterServiceVersion。",
  "Required": "必需",
  "Create instance": "创建实例",
  "{{initializationResourceKind}} required": "需要 {{initializationResourceKind}}",
  "Create a {{initializationResourceKind}} instance to use this Operator.": "创建一个 {{initializationResourceKind}} 实例以使用此 Operator。",
  "Description": "描述",
  "Not available": "不可用",
  "Provider": "供应商",
  "Support": "支持",
  "Get support": "获得支持",
  "Created at": "创建于",
  "Links": "链接",
  "Maintainers": "维护者",
  "ClusterServiceVersion details": "ClusterServiceVersion 详情",
  "Operands in this Namespace are managed by the Operator.": "此命名空间中的操作对象由 Operator 管理。",
  "Status reason": "状态原因",
  "Operator Deployments": "Operator 部署",
  "Operator ServiceAccounts": "Operator 服务帐户",
  "OperatorGroup": "OperatorGroup",
  "Conditions": "条件",
  "No Operator Subscription": "没有 Operator 订阅",
  "This Operator will not receive updates.": "此 Operator 不会接收更新。",
  "Subscription": "订阅",
  "All instances": "所有实例",
  "{{item}} details": "{{item}} 详情",
  "Cluster-wide CatalogSource": "集群范围的 CatalogSource",
  "Catalog will be available in all namespaces": "目录将在所有命名空间中可用",
  "Namespaced CatalogSource": "命名空间的 CatalogSource",
  "Catalog will only be available in a single namespace": "目录仅在一个命名空间中可用",
  "Create a CatalogSource in order to make operators available in OperatorHub.": "创建一个 CatalogSource 以使 operator 在 OperatorHub 中可用。",
  "CatalogSource name": "CatalogSource 名称",
  "Display name": "显示名称",
  "Publisher name": "发布者名称",
  "Image (URL of container image)": "镜像（容器镜像的 URL）",
  "URL of container image hosted on a registry": "registry 中的容器镜像 URL",
  "Create": "创建",
  "Cancel": "取消",
  "The field <1>{{path}}</1> is invalid.": "字段 <1>{{path}}</1> 无效。",
  "Remove {{item}}": "删除 {{item}}",
  "Weight": "权重",
  "Required rules must be met before a pod can be scheduled on a node.": "pod 可以在节点上调度前，必须满足的必要规则。",
  "Required during scheduling, ignored during execution": "调度过程中必需，执行期间会忽略",
  "Add required": "添加必需",
  "Preferred rules specify that, if the rule is met, the scheduler tries to enforce the rules, but does not guarantee enforcement.": "偏好规则指定在满足规则时调度程序会尝试强制执行规则，但不保证一定能强制执行成功。",
  "Preferred during scheduling, ignored during execution": "调度过程中的首选项，执行期间会忽略",
  "Add preferred": "添加首选项",
  "Topology key": "拓扑键",
  "Modify {{item}}": "修改 {{item}}",
  "Update {{item}}": "更新 {{item}}",
  "Edit {{item}}": "编辑 {{item}}",
  "Port": "端口",
  "Interval": "间隔",
  "No endpoints": "没有端点",
  "Resource limits": "资源限制",
  "Resource requests": "资源请求",
  "Confirm change": "确认更改",
  "An error occurred": "发生错误",
  "Hide values": "隐藏值",
  "Reveal values": "显示值",
  "Key": "键",
  "Operator": "Operator",
  "Value": "值",
  "Add expression": "添加表达式",
  "CPU cores": "CPU 内核",
  "Memory": "内存",
  "Storage": "存储",
  "Define the resource {{type}} for this {{kind}} instance.": "为这个 {{kind}} 实例定义资源 {{type}}。",
  "No members": "没有成员",
  "No conditions present": "没有条件",
  "operator_0": "operator",
  "Installation namespace <1>{{namespace}}</1> contains <4></4> installed with manual approval, and all operators installed in the same namespace will function as manual approval strategy. To allow automatic approval, all operators installed in the namespace must use automatic approval strategy.": "安装命名空间 <1>{{namespace}}</1> 包含带有手动批准的 <4></4> 安装，且所有安装在同一命名空间中的 Operator 都将作为手动批准策略使用。若要允许自动批准，在命名空间中安装的 operator 都必须使用自动批准策略。",
  "Review the manual install plan for operators <1></1>. Once approved, the following resources will be created in order to satisfy the requirements for the components specified in the plan. Click the resource name to view the resource in detail.": "检查 <1></1> operator 的手动安装计划。在批准后，会创建以下资源以满足计划中指定的组件的要求。点击资源名称可详细查看资源。",
  "No InstallPlans found": "未找到 InstallPlan",
  "InstallPlans are created automatically by subscriptions or manually using the CLI.": "InstallPlan 由订阅自动创建，或使用 CLI 手动创建。",
  "Components": "组件",
  "Subscriptions": "订阅",
  "InstallPlans": "InstallPlans",
  "Review manual InstallPlan": "检查手动 InstallPlan",
  "Inspect the requirements for the components specified in this InstallPlan before approving.": "在批准前，检查此 InstallPlan 中指定的组件的要求。",
  "Preview InstallPlan": "预览 InstallPlan",
  "InstallPlan details": "InstallPlan 详情",
  "CatalogSources": "CatalogSource",
  "Approve": "批准",
  "Approved": "已批准",
  "Deny": "拒绝",
  "Kind": "种类（Kind）",
  "API version": "API 版本",
  "No components resolved": "没有解析的组件",
  "This InstallPlan has not been fully resolved yet.": "此 InstallPlan 还没有完全解析。",
  "Created": "创建的",
  "Operand Resources": "操作对象（Operand）资源",
  "No resources found": "没有找到资源",
  "There are no Kubernetes resources used by this operand.": "没有被该操作对象使用的 Kubernetes 资源。",
  "Resources by name": "按照名称的资源",
  "Console plugin enablement": "控制台插件启用",
  "Console plugin enablement - {{plugin}}": "控制台插件启用 - {{plugin}}",
  "This operator includes a console plugin which provides a custom interface that can be included in the console. Updating the enablement of this console plugin will prompt for the console to be refreshed once it has been updated. Make sure you trust this console plugin before enabling.": "此 Operator 包含一个控制台插件，它提供了一个可包含在控制台中的自定义接口。更新此控制台插件的启用将提示在控制台更新后刷新控制台。请确保在启用前信任此控制台插件。",
  "Delete CatalogSource?": "删除 CatalogSource？",
  "By deleting a CatalogSource, any Operator that has been installed from this source will no longer receive updates.": "通过删除 CatalogSource，从此源安装的任何 Operator 将不再收到更新。",
  "Confirm deletion by typing <2>{{name}}</2> below:": "在以下输入 <2>{{name}}</2> 确认删除：",
  "Enter name": "输入名称",
  "Disable CatalogSource?": "禁用 CatalogSource？",
  "By disabling a default source, the operators it provides will no longer appear in OperatorHub and any operator that has been installed from this source will no longer receive updates until the source is re-enabled. Disabling the source will also remove the corresponding OperatorSource and CatalogSource resources from the cluster.": "禁用默认源后，其提供的 Operator 将不再出现在 OperatorHub 中，因此从此源安装的任何 operator 将不再收到更新，直到源重新启用为止。禁用源也会从集群中移除对应的 OperatorSource 和 CatalogSource 资源。",
  "Edit default sources": "编辑默认源",
  "Enabled default sources": "启用的默认源",
  "Disable CatalogSource": "禁用 CatalogSource",
  "Change update approval strategy": "更改更新批准策略",
  "What strategy is used for approving updates?": "使用什么策略批准更新？",
  "Automatic": "自动",
  "New updates will be installed as soon as they become available.": "新的更新将在可用后立即被安装。",
  "Manual": "手动",
  "New updates need to be manually approved before installation begins.": "安装开始前，需要手动批准新的更新。",
  "InstallPlan Preview": "InstallPlan 预览",
  "Change Subscription update channel": "更改订阅更新频道",
  "Which channel is used to receive updates?": "使用哪个频道接收更新？",
  "Uninstall Operator?": "卸载 Operator？",
  "This will remove Operator <1>{{name}}</1> from <4>{{namespace}}</4>. Removing the Operator will not remove any of its custom resource definitions or managed resources. If your Operator has deployed applications on the cluster or configured off-cluster resources, these will continue to run and need to be cleaned up manually.": "这将从 <4>{{namespace}}</4>中删除 Operator <1>{{name}}</1>。删除 Operator 不会移除其任何自定义资源定义或受管资源。如果您的 Operator 在集群中部署了应用程序，或者配置了非集群资源，则这些资源将继续运行，需要手动清理。",
  "Message from Operator developer": "来自 Operator 开发人员的消息",
  "Uninstall": "卸载",
  "Create {{item}}": "创建 {{item}}",
  "Limits": "限值",
  "Requests": "请求",
  "Select {{item}}": "选择 {{item}}",
  "Add {{item}}": "添加 {{item}}",
  "Advanced configuration": "高级设置",
  "Note: Some fields may not be represented in this form. Please select \"YAML View\" for full control of object creation.": "注意：某些字段在此表单视图中可能无法表示。请选择使用“ YAML视图”来完全控制对象的创建。",
  "Fix above errors": "解决以上错误",
  "Delete {{item}}": "删除 {{item}}",
  "No operands found": "未找到操作对象",
  "Operands are declarative components used to define the behavior of the application.": "操作对象是用来定义应用程序行为的声明性组件。",
  "No provided APIs defined": "未定义提供的 API",
  "This application was not properly installed or configured.": "此应用程序没有被正确安装或配置。",
  "Create new": "创建新",
  "The server doesn't have a resource type {{kind}}. Try refreshing the page if it was recently added.": "服务器没有资源类型 {{kind}}。如果最近才添加，请重新刷新这个页。",
  "{{kind}} overview": "{{kind}} 概述",
  "The Operator Lifecycle Manager will not watch this Namespace because it is not configured with an OperatorGroup.": "Operator Lifecycle Manager 不会监视此命名空间，因为它没有使用 OperatorGroup 配置。",
  "Create one here.": "在这里创建一个。",
  "Select OperatorGroup": "选择 OperatorGroup",
  "Show community Operator": "显示社区 Operator",
  "Community Operators are Operators which have not been vetted or verified by Red Hat. Community Operators should be used with caution because their stability is unknown. Red Hat provides no support for community Operators.": "社区 Operator 是没有被红帽检查或验证的 Operator。因为它们的稳定性未知，应谨慎使用。红帽不提供对社区 Operator 的支持。",
  "Learn more about Red Hat’s third party software support policy": "了解更多与红帽对第三方软件支持策略相关的信息",
  "Do not show this warning again": "不要再次显示这个警告信息",
  "Continue": "继续",
  "OperatorHub details": "OperatorHub 详情",
  "Default sources": "默认源",
  "Sources": "源",
  "Basic Install": "基本安装",
  "Seamless Upgrades": "无缝升级",
  "Full Lifecycle": "完整生命周期",
  "Deep Insights": "深入 Insights",
  "Auto Pilot": "Auto Pilot",
  "Checked": "已选中",
  "Version <1>{{installedVersion}}</1> of this Operator has been installed on the cluster.": "在集群中已安装了这个 Operator 的版本 <1>{{installedVersion}}</1>。",
  "This Operator has been installed on the cluster.": "在集群中已安装了这个 Operator。",
  "View it here.": "在这里查看它。",
  "Community Operator": "社区 Operator",
  "This is a community provided Operator. These are Operators which have not been vetted or verified by Red Hat. Community Operators should be used with caution because their stability is unknown. Red Hat provides no support for community Operators.": "这是一个社区提供的 Operator。这些 Operator 没有被红帽检查或验证。因为它们的稳定性未知，应谨慎使用。红帽不提供对社区 Operator 的支持。",
  "Marketplace Operator": "Marketplace Operator",
  "This Operator is purchased through Red Hat Marketplace. After completing the purchase process, you can install the Operator on this or other OpenShift clusters. Visit Red Hat Marketplace for more details and to track your usage of this application.": "此 Operator 通过 Red Hat Marketplace 购买。完成购买过程后，您可以在此或其他 OpenShift 集群上安装 Operator。通过使用 Red Hat Marketplace 了解更多详情并监控此应用程序的使用情况。",
  "Learn more about the Red Hat Marketplace": "了解有关 Red Hat Marketplace 的更多信息",
  "N/A": "不适用",
  "Latest version": "最新版本",
  "Capability level": "能力级别",
  "Source": "源",
  "Infrastructure features": "基础架构功能",
  "Valid Subscriptions": "有效订阅",
  "Repository": "软件仓库",
  "Container image": "容器镜像",
  "Install state": "安装状态",
  "provided by {{provider}}": "由 {{provider}} 提供",
  "Installed": "已安装",
  "No Operators available": "没有可用的 Operator",
  "There are no Operators that match operating system {{os}} and architecture {{arch}}.": "没有与操作系统 {{os}} 和架构 {{arch}} 匹配的 Operator。",
  "No OperatorHub items are being shown due to the filters being applied.": "由于应用了过滤器，未显示 OperatorHub 项。",
  "{{version}} provided by {{provider}}": "由 {{provider}} 提供的 {{version}}",
  "Purchase": "购买",
  "Install": "安装",
  "Resources": "资源",
  "No OperatorHub items found": "未找到 OperatorHub 项",
  "Please check that the OperatorHub is running and that you have created a valid CatalogSource. For more information about OperatorHub, please click <2></2>.": "请检查 OperatorHub 是否正在运行，且已创建了一个有效的 CatalogSource。有关 OperatorHub 的更多信息，请点击 <2></2>。",
  "here": "此处",
  "Discover Operators from the Kubernetes community and Red Hat partners, curated by Red Hat. You can purchase commercial software through <2>Red Hat Marketplace</2>. You can install Operators on your clusters to provide optional add-ons and shared services to your developers. After installation, the Operator capabilities will appear in the <4>Developer Catalog</4> providing a self-service experience.": "从 Kubernetes 社区及红帽合作伙伴处查找 Operator您可以通过 <2>Red Hat Marketplace</2> 购买商业软件。您可以在集群上安装 Operator，以便为开发人员提供可选的附加组件和共享服务。安装后，Operator 功能会出现在 <4>Developer Catalog</4> 中，以提供自助服务体验。",
  "{{item}} can't be installed": "{{item}} 无法安装",
  "The operator does not support single namespace or global installation modes.": "Operator 不支持单一命名空间或全局安装模式。",
  "Operator will be available in all Namespaces.": "Operator 将在所有命名空间中可用。",
  "Operator will be available in a single Namespace only.": "Operator 仅在一个命名空间中可用。",
  "This mode is not supported by this Operator": "此 Operator 不支持这个模式",
  "Could not create Operator Subscription.": "无法创建 Operator 订阅。",
  "Namespace does not support installation mode": "命名空间不支持安装模式",
  "The {{namespace}} Namespace is reserved for global Operators that watch all Namespaces. To install an Operator in a single Namespace, select a different Namespace where the operand should run.": "{{namespace}} 命名空间为监视所有命名空间的全局 Operator 保留的。要在单个命名空间中安装 Operator，请选择一个不同的命名空间。",
  "The OperatorGroup in the {{namespace}} Namespace does not support the {{mode}} installation mode. Select a different installation Namespace that supports this mode.": "{{namespace}} 命名空间中的 OperatorGroup 不支持 {{mode}} 安装模式。选择一个支持这个模式的安装命名空间。",
  "A Subscription for this Operator already exists in Namespace \"{{namespace}}\"": "命名空间 \"{{namespace}}\" 中已存在这个 Operator 的订阅",
  "Operator conflicts exist": "存在 Operator 冲突",
  "Installing this Operator in the selected Namespace would cause conflicts with another Operator providing these APIs:": "在所选命名空间中安装此 Operator 可能会导致与提供这些下 API 的另一个 Operator 冲突：",
  "Operator not available for selected Namespaces": "Operator 对于所选的命名空间不可用",
  "Namespace already exists": "命名空间已存在",
  "Namespace creation": "命名空间创建",
  "Namespace <1>{{suggestedNamespace}}</1> already exists and will be used. Other users can already have access to this namespace.": "命名空间 <1>{{suggestedNamespace}}</1> 已存在并将被使用。其他用户可能已经可以访问这个命名空间。",
  "Namespace <1>{{suggestedNamespace}}</1> does not exist and will be created.": "命名空间 <1>{{suggestedNamespace}}</1> 不存在，将会被创建。",
  "Enable Operator recommended cluster monitoring on this Namespace": "在这个命名空间中启用 Operator 推荐的集群监控",
  "Namespace monitoring": "命名空间监控",
  "Please note that installing non-Red Hat operators into OpenShift namespaces and enabling monitoring voids user support. Enabling cluster monitoring for non-Red Hat operators can lead to malicious metrics data overriding existing cluster metrics. For more information, see the <2>cluster monitoring documentation</2>.": "请注意，将非 Red Hat operator 安装到 Openshift 命名空间并启用监控将无法获得支持。为非 Red Hat operator 启用集群监控可导致恶意指标数据覆盖现有的集群指标。如需更多信息，请参阅<2>集群监控文档</2>。",
  "Operator recommended Namespace:": "Operator 推荐的命名空间：",
  "Select a Namespace": "选择一个命名空间。",
  "Operator Installation": "Operator 安装",
  "Install Operator": "安装 Operator",
  "Install your Operator by subscribing to one of the update channels to keep the Operator up to date. The strategy determines either manual or automatic updates.": "通过订阅到一个更新频道来安装 Operator 以便保持 Operator 的最新状态。策略决定手动更新还是自动更新。",
  "Update channel": "更新频道",
  "The channel to track and receive the updates from.": "跟踪并从中接收更新的频道。",
  "Installation mode": "安装模式",
  "All namespaces on the cluster": "集群中的所有命名空间",
  "(default)": "（默认）",
  "A specific namespace on the cluster": "集群中的特定命名空间",
  "Installed Namespace": "安装的命名空间",
  "Update approval": "更新批准",
  "The strategy to determine either manual or automatic updates.": "决定手动或自动更新的策略。",
  "Will function as manual approval strategy": "将作为手动批准策略使用",
  "Manual approval applies to all operators in a namespace": "手动批准适用于命名空间中的所有 operator",
  "Installing an operator with manual approval causes all operators installed in namespace <1>{{selectedTargetNamespace}}</1> to function as manual approval strategy. To allow automatic approval, all operators installed in the namespace must use automatic approval strategy.": "安装带有手动批准的 Operator 会导致在命名空间 <1>{{selectedTargetNamespace}}</1>中安装的所有 Operator 都可作为手动批准策略使用。若要进行自动批准，命名空间中安装的所有 operator 都必须使用自动批准策略。",
  "No Kubernetes APIs are provided by this Operator.": "该 Operator 没有提供 Kubernetes API。",
  "View installed Operators in Namespace {{namespace}}": "查看在命名空间 {{namespace}} 中安装的 Operator",
  "View installed Operators in all Namespaces": "查看在所有命名空间中安装的 Operator",
  "Operator installation failed": "Operator 安装失败",
  "The operator did not install successfully.": "Operator 没有成功安装。",
  "The required custom resource can be created in the Operator's details view.": "所需的自定义资源可以在 Operator 的详情视图中创建。",
  "View error": "查看错误",
  "Manual approval required": "需要手动批准",
  "Installed operator": "已安装的 operator",
  "operand required": "需要操作对象",
  "ready for use": "就绪以供使用",
  "The Operator has installed successfully. Create the required custom resource to be able to use this Operator.": "Operator 已成功安装。创建所需的自定义资源才能使用此 Operator。",
  "View Operator": "查看 Operator",
  "Installing Operator": "安装 Operator",
  "The Operator is being installed. This may take a few minutes.": "Operator 正在被安装。这可能需要几分钟。",
  "Once the Operator is installed the required custom resource will be available for creation.": "安装 Operator 后，就可以创建所需的自定义资源。",
  "Installing...": "安装......",
  "CatalogSource": "CatalogSource",
  "No PackageManifests Found": "未找到 PackageManifests 信息",
  "The CatalogSource author has not added any packages.": "CatalogSource 作者没有添加任何软件包。",
  "Catalogs are groups of Operators you can make available on the cluster. Use <2>OperatorHub</2> to subscribe and grant namespaces access to use installed Operators.": "目录是在集群上可用的 Operator 组。使用 <2>OperatorHub</2> 来订阅和授予命名空间访问权限以使用安装的 Operator。",
  "Upgrade available": "有可用的升级",
  "Upgrading": "升级",
  "Up to date": "最新",
  "Unknown failure": "未知故障状况",
  "Remove Subscription": "删除订阅",
  "View ClusterServiceVersion...": "查看 ClusterServiceVersion......",
  "Operator Subscriptions": "Operator 订阅",
  "No Subscriptions found": "没有找到订阅",
  "Each Namespace can subscribe to a single channel of a package for automatic updates.": "每个命名空间都可以订阅软件包的一个频道进行自动更新。",
  "Create Subscription": "创建订阅",
  "Subscriptions by package": "根据软件包订阅",
  "InstallPlan failed": "InstallPlan 失败",
  "CatalogSource removed": "CatalogSource 被删除",
  "The CatalogSource for this Operator has been removed. The CatalogSource must be added back in order for this Operator to receive any updates.": "此 Operator 的 CatalogSource 已被删除。必须重新添加 CatalogSource 以便此 Operator 接收任何更新。",
  "Subscription details": "订阅详情",
  "Installed version": "已安装的版本",
  "Starting version": "启动版本",
  "InstallPlan": "InstallPlan",
  "1 requires approval": "1 需要批准",
  "1 failed": "1 失败",
  "1 installing": "1 安装",
  "Functioning as manual approval strategy": "作为手动批准策略使用",
  "Functioning as manual": "作为手动使用",
  "Upgrade status": "升级状态",
  "CatalogSource was removed": "CatalogSource 已被删除",
  "1 installed": "1 已安装",
  "0 installed": "0 已安装",
  "0 installing": "0 安装",
  "Pending": "待定",
  "OK": "OK",
  "Failed": "失败",
  "This operator includes a console plugin which provides a custom interface that can be included in the console. The console plugin will prompt for the console to be refreshed once it has been enabled. Make sure you trust this console plugin before enabling.": "此 Operator 包含一个控制台插件，它提供了一个可包含在控制台中的自定义接口。控制台插件会在启用后提示刷新控制台。请确保在启用前信任此控制台插件。",
  "Enabling console plugin": "启用控制台插件",
  "This console plugin will be able to provide a custom interface and run any Kubernetes command as the logged in user. Make sure you trust it before enabling.": "此控制台插件将可以提供一个自定义接口，并以登录用户身份运行任何 Kubernetes 命令。请确保在启用前信任它。",
  "Hide operator description": "隐藏 Operator 描述",
  "Show operator description": "显示 Operator 描述",
  "Operator description": "Operator 描述",
  "This resource is provided by {{operatorName}}, a Kubernetes Operator enabled by the Operator Lifecycle Manager.": "此资源由 Operator Lifecycle Manager 启用的一个 Kubernetes Operator {{operatorName}} 提供。"
}